
# Catan

## Issue: Ver cartas/recursos

En game_elements.py está puesto de esa forma porque:
- el rendimiento de la base de datos es mejor cuando se usa int a char.
- es mejor poder usar una variable, en caso de que haya que modificar 
    el código.

#TODO:
- player/models
- conectar los recursos y las cartas al player.
- game/models y conectar.
- completar la issue: si está en el juego, si es el player.
- hacer los endpoints de game necesarios.
- Cuidado! al hacer game, conectarlo con room. conviene hacer room primero.
- login, para poder chequear el player. Usar token.
  
